專家： 民主黨沒有種票，票是中共種出來分化美國人

計劃通，準備civil war